歡樂天地試業中, 大家去九龍灣 EMAX 朝勝

是咁的, 今日得閒就去會一會

20 年前 2 蚊一個幣, 20 年後都係 2 蚊一個幣, 不過啲幣大幅貶值

經典賽馬機, 仍然係 8 個幣一區, 贏咗有公仔

經典大阪牙, 6 個幣一局, 6 球射穿牙

經典碌波, 6 個幣一局, 個波好膠

經典保齡球, 不過我無技術, 無玩

大量伏機, 幫大家啲幣對沖

官方 FB 小編推介, 每局 1 幣, 比較容易取票

垃圾到爆炸，d機又係殘體字，見到唔開胃
同以前無得比

唔計殘體字, 淨係伏機都一大批, 夾公仔要 10 個幣

靜過鬼

都搵唔返以前果種快樂

D票有咩換

伏到,整返幾部夾車仔機仲好啦

文具

打手

真金白銀俾錢玩

大陸feel左咁多既

上個月因為有pokemon活動同阿仔去左九展，順便入左去玩，好撚垃圾，全部遊戲都係殘體字，好似去左支那咁

屌啲機舊到

貴撚到

扼尻人錢

以前大板牙個距離好似遠d

係囉
入到去唯一吸引嘅係扑鱷魚機